求波圖vs李斯特城之數據(Live)

有無巴打可以幫手揾下頭先Chilwell幾分幾秒拎黃牌？
我all in 咗全部身家入去

39m

巴打 知唔知幾多秒？

bet365？
買牌既話會計30分至39分59秒

我買果間叫William Hill
5分鐘 5分鐘咁玩
我買咗33分至37分59秒無牌
佢本身show出嚟話39分14秒黃咗 但係依家又無派彩

可能完場先派都唔奇
佢點都唔會走你數既